經過今次泰中大戰之後,相信唔少香港人都想提升幽默感,想學嘢既就入嚟

小弟自問睇咗陶傑先生既作品都好多年
唔多唔少都學到佢嗰種高質素既英式幽默
見到咁多連登仔睇泰仔整既meme笑到碌地
我亦都唔介意露兩手俾大家睇下

以下就係我既一個經歷
=我
=對方

：我屌你老母!

: 我知道你頭先食咗D乜嘢
(大家一定估我會係答佢屎,但我係文明人,英式既幽默係唔會咁粗呸)

: 我食咩關你撚事呀?
(其實我之前嗰番說話既用意係挖個氹俾佢踩,好明顯,佢已經上釣)

: 你頭先食咗蕃薯

: 你UP乜柒呀?
(依個時候笑點就嚟喇,大家注意！！！)

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
: 因為你用緊把口放屁呀,哈哈

表情>>

成個對話同我預判到既一句都冇差
但係要去到我既境界最緊要都係多學多睇多寫
要做個木獨仔定幽默仔就要睇你努力喇
共勉之

好尷尬

...........

即刻駁嘴？

你都睇唔明

羅馬式幽默
因為條條大路通羅馬
但我就話條條大路通陰間

我覺得以前高登仲好笑

果啲咩三十歲交通工具,M 記乾炒牛河, 影相唔可以打斜...

真係好好笑

聽唔明咪蕃薯

哈哈哈

落雨唔可以炒蛋
牛唔飲水唔行得後樓梯

樓主 有啲嘢勉強唔黎 收手啦

其實我笑點係咪太高你地先唔明

小弟自問睇咗陶傑先生既作品都好多年
唔多唔少都學到佢嗰種高質素既英式幽默

ching你sure自己冇睇錯其他嘢?

成個post最好笑呢句

好撚好笑呀屌你老味，笑到要執返個腎

其實你地係咪get唔到個笑點
食蕃薯會放屁,你地係咪未食過蕃薯?

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕？
唔講咁多 即刻去搏咀
成個post似曾相識

大家唔好理樓主, 岩岩係青山出黎

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏
唔講咁多
即刻搏咀

個概念係咁上下
但個表達方式同例子好撚柒

李力持級數

好尷尬.....

樓主食少啲蕃薯啦

sor,插唔啱G點

一定有人會GET到我笑話

如果用英文講出黎就好笑
但用中文就好尷介 語境始終唔同

樓主溝死女

樓主擺咁多心機去出呢個post, 點知俾人係咁恥笑覺得好慘但好好笑

Pin呢個
下次開post之前望下黎警剔自己

你就話 你噏乜柒呀
我就話 你用把口放屁呀

已經pin咗個cm,問題不在我，個笑話係好笑的

你問佢地蝙蝠湯點煮好過啦

多謝樓主提供是日笑話一個

唔講咁多即刻駁嘴： Finally a worthy opponent, our battles will be legendary

Err

真係唔好出圖 句野加埋個背景真係諗起都尷尬

唔講咁多，即刻放屁

你呢啲係hkers inside jokes. 打國際嘅角度係唔同

真。 我俾個例子， 大家打國際線嘅角度係唔同， 唔用用啲hk inside jokes嘅角度去諗，同埋Twitter用英文啦，用中文就返連登圍爐啦，無打國際線嘅意義，難聽啲講，同班五毛無分別。梳。

師兄講得無錯😅

紅字真係笑點

匡智式幽默